我叫你柒頭熱

咁快開

塞晒11個係禁區針都插唔入啦

贏一球都唔縮

得返幾分鐘 驚條毛咩

又展望未來

熱刺熱刺 下次大概可以

成班串柒柒原來係十六郎

我叫你柒頭熱
你說這祖記可虐你～

你說打蛆狗可虐老
打功夫也是你
打飛機也是你

我叫你柒頭熱
為何輸波的總是你
曼城可 虐鳩你
祖記可 虐鳩你
垃圾又如何能成為冠軍？

巴打 邊間教會

你同熱刺柒到咁上下

頭兩句ok
應該只計第二句
下面果d

我叫你柒頭熱
為可書波的總是你
慢星呵 弱舊哩
Joe gay呵 弱舊哩
立恰幼～如何能誠偉冠軍